咁多人跳樓都無人理，點解菜肉蓮個仔跳樓市民同權貴就咁大反應

因為廢青講咩都錯

點解隔離屋陳伯死左無人理
點解劉皇發死左咁多人留意

呢個世界全部都係偽善撚

屌 發現新大陸咁

咪係
死埋啲普通人有咩好睇

賤民同高官囉

死隻螞蟻有撚人理咩

To be fair, 市民關注嘅唔係菜肉連個仔死左，而係教大學生「涼薄」
佢個仔都只係用黎屌大學生嘅工具嚟炸

如果同一個普通人結婚離婚10次就應該可以報到...不過係東張西望